介紹一款模擬地下組織對抗極權既遊戲 through the darkest of times

講明先
1. 個遊戲要課金先download到
2. 唔係打手，純分享，因為真係好應景
3. 遊戲情節涉及大量違法行為，本文純粹敘述，絕非鼓吹

Through the darkest of times呢個遊戲最近玩開，背景係二戰納粹德國，個story line分4章，由Hitler上任到德軍戰敗，每章20回合，玩家扮演地下反抗組織既首領，每回合分配成員去做唔同任務，例如去同唔同既group/人會面，收集捐款，買嘢，整傳單，偷納粹制服，埋伏納粹部隊，放炸彈，組織罷工等各種地下組織會做既野。

回合與章節之間亦穿插好多故事情節，玩家係過程中做既選擇會影響成員既士氣同去留，帶來新任務，亦有可能令自己或他人被捕。

唔同任務既要求同風險都唔一樣，例如有d任務要求口密或體力好，有d要求說服能力，或者如果有某d價值觀或性格特質就會增加或減低成功率，亦會影響風險。你亦可以透過分配物品降低風險同增加成功率，例如備返架單車，走都走得快d

風險會影響任務成果，有機會導致成員身份暴光，被捕，受傷甚至被殺。

當然身份暴光左係有辦法解決既，例如入安全屋避一避風頭，買通線人潛入文件室銷毀紀錄等都可以令當局減低甚至打消對成員既懷疑，但就要錢。

錢主要透過支持者每周捐款同埋收集捐款任務取得，支持者越多，每個禮拜收既錢就越多，但支持者每個禮拜亦會自然流失。

要獲得咁多支持者好多時要靠好高風險既任務，例如派好多傳單，係牆度油slogan等，小組成員得5個，3個被捕換來100個支持者，剩低個兩個人有無辦法救到佢哋出來?如果唔救，佢哋又有無命返出來?

成個遊戲既氣氛好壓抑，小組既士氣每星期都會自動下跌，如果加上有成員被捕甚至被殺，可能直接跌到負數，小組就會自動解散，Game Over
要增加士氣亦有唔少方法，完成任務，成功幫被捕既成員越獄，甚至開Party都可以。

小組成員係成個遊戲既過程中會come and go，唔知邊個會突然有一日同你講話老婆有左要退出，轉過頭呢個着左草去莫斯科，A又懷疑B係內鬼要你踢走佢。當有成員退出或離世，你就又要招新成員，又要磨合同重新認識，如果招左入來先發覺佢老鼠咁細膽，唯有不斷派佢去做高危任務送頭。

同一個人任務做得多，就可以level up 加參數。

個遊戲有一點好處就係，只要你一直keep住士氣唔好跌到負數，唔理你每章個20個回合加埋達成左d咩，都會落下一章，到下一章一切又打回原型，支持者要重新累積，錢又返返去開局個100，好在小組成員仲係度
捱過80回合德軍就戰敗，重光之日就來臨，不過你自己都係成員之一，一樣可以被捕被殺，有無命捱唔到，睇你做化

有待改善之處:d制有時好難準確按到，同埋有d位load得比較慢。d故事情節同旁白第一次玩係新奇的，但玩多幾轉就會想skip。成員得5個，每章得20回合，根本唔夠，唔知點玩先至解鎖到最高級任務。

總體來講，十分另類既獨立遊戲，氣氛營造得好好，好考策略既用心之作，大力推薦。每個回合都冒緊險，今日唔知聽日事，香港人玩，分外感觸，希望我地無論經歷幾黑暗既日子都好，最終都會好似遊戲咁有重光個日。